********有錢 ? 沒錢 ? ********

有錢性高潮，沒錢性騷擾 ； 有錢就抱緊，沒錢就報警
有錢叫帥哥，沒錢叫豬哥 ； 有錢是人才，沒錢是廢材
有錢貝克漢，沒錢流浪漢 ； 有錢金城武，沒錢王老五
有錢你好嗎，沒錢去你媽。。。。。。

沒錢叫你趕快滾，有錢陪你床上滾
沒錢叫你快滾蛋，有錢陪你玩跳蛋
沒錢叫你去吃屎，有錢給你房鑰匙
沒錢滾去殯儀館，有錢陪你上賓館
沒錢叫你洗洗睡，有錢陪你洗洗睡
沒錢懶叫苦酸鹹，有錢懶叫香酥甜

沒錢的對待是手放開
有錢的疼愛是腳張開